15k list 求評

CPU－Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
底版－Gigabyte GA-AB350-GAMING 3
RAM－ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
SSD － Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
顯示卡－Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X
火牛－ Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU,
Cooler － GELID Phantom-Black 12CM 7 heatpipes CPU Heatsink
HDD － Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
Case － Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Black & Red

想問下有冇問題 Thx

B350

你塊版唔啱呀

因為budget頂多15k, 如果出r5 1600 同 轉返做550W ok嗎

motherboard要z370先得

ab350用amd ryzen架高手

駛得15000就咪用R5啦

1700貴好多咩？

悠2版直抄仲好

唔該哂

Ram 上3200
差唔到好多錢

巴打叉電喇

充緊